係咪又有人行西貢call直升機？

係馬鞍山來來回回飛左成個鐘